！ ！ ！新不合作運動 ！ ！ ！攤牌大作戰 ！ ！ ！ ！

印定一堆表態聲明，貼係藍絲既鋪頭到！

！ 本店支持香港政府 ！

講到撐警咁多人呀嘛
咁就黎個攤牌大作戰，
睇邊個最後跪低 ！

貼紙一下就撕走啦
直頭係舖頭門口地下大大隻字加個箭嘴
以政府依家效率冇三四日都冇人油走佢

正喎 用噴漆噴 擦走咗再噴過

推

你貼支持特首
我肯定佢連藍絲嘅生意都冇埋

呢個掂

幫推

而家就係要攤你牌呀

支持呀，我頭先想揾黃底食肆，唔識揾。
貼左起碼唔入藍底

【國際路線】全世界印依款標語

推
方便揾食

推到下次出街唔洗諗

推到出街唔洗諗

愛國愛黨，幫你表態

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

正有此意

推 出街唔洗再煩間野黃定藍

p牌推唔到
幫你一馬

緊係寫支持黑警

強烈支持黑警8皮野個月食吉野家

推
方便好多

推到有人整文宣

吉野家

好掂！ 因為真係分唔到咁多
但真係要好小心做，唔好怪錯好店

要贏藍絲 我地要藍到發黑

831好時機

睇成印尼

印尼撈麵都要表態

Good 沒有假中立

愛國就要大聲講出黎！

寫我支持中共仲好

支持中共政權，打到民主體制 ！

佢地俾政府食環黑社會搞咁點算？有冇諗過咁樣表態其實幾不智

或者可以寫
"本店支持警黑合作"

剩係幫藍絲鋪頭表態
點會搞到正常鋪頭

要藍絲對間鋪有好感
等藍絲鋪 撕不得

屌，sorry,冇點睇內文，自膠

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

推，有冇人幫手整文宣

支持啊！！！！！！！！！！！！！可派撐警單張俾藍絲黐！！！！！

又一個進入咗八奇

我支持警察, 你們可以光顧了

其實點解勇武派一直唔搞鳩藍屍啲鋪頭

同意呀

push

正，要做

ppp

我支持政府
我支持特首
我支持你送返大陸
我支持警察開槍射市民
我支持警察放催淚彈
我支持黑社會

標左係黃？

笑死

搵人搞文宣，搞大佢

寫多少少

支持香港政府, 支持中共, 支持警察

愛國就要大聲講出黎！
「本店只歡迎藍絲帶」
「謝絕藍絲以外暴徒光顧」

香港黃底得20萬人
冇左又有咩好怕 ?

香港藍絲，真正民意

愛國藍絲齊表態 !
撐起香港半邊天 !

pish仲要撕一次貼一次

夠膽就係藍絲前面撕
睇下仲有邊個幫襯佢

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

真接貼國旗文宣，撕姐係唔愛國

正確思路

推
咁大家易辦認

巴打真有計喎

不過都要有文宣幫手先得

請支持國難五金西環店

有紙撕不得
藍絲 WeConnect

好呀

呢啲和理非罷買都夠做啦對黑社會先以牙還牙啫

推多次

呢招絕

tui

喺佢門口噴大大隻字

我支持港共公安